點解而家咁撚多人著DICKES?

點解

衰咩 岩岩出冊？

DICKS? DICKIES? DICKSON?

韓國啲dickies tee真係狗也不屌

平囉
粗著最好